---json
{
    "title": "Đặt trước Vivo V9 màn hình tràn viền - Camera selfie khủng",
    "slug": "",
    "description": "Đặt trước Vivo V9 màn hình tràn viền vô cùng ấn tượng, hệ thống camera kép phía sau và camera selfie lên tới 24MP. Ưu đãi lớn: Mua trả góp 0% cùng bộ quà giá trị tại Viễn Thông A ",
    "layout": "j7plus.html",
    "permalink" : false,
    "version": "1.2.12"    
}
---